1 2 3 1 2 3

Drink

1 2 3 1 2 3

3個2

ok

Throw’em back
Till I lose count

I

Gonna swing~

唔中
飲

你是腸？
乜撚野腸

呢個韓妹正到痴撚左線

자기야

呢個好撚qq

十 五 收晒

飲啦

好好笑呀😒

飲緊

但係我都唔知你有冇開
影隻手嚟睇下先啦柒濛

飲啦

懂不懂規矩呀你
會員認證呢
對你好撚失望

你求鳩其搵隻手都得架啦

麻鳩煩

咁樣叫會員認證
搵張紙寫低會員編號加名先啦